{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160480?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 변산기행펜션"
    },
    "text": "辺山半島国立公園·チャンに位置するペンションです。 干潟体験と潮干狩り体験が可能です。 追加人数は1人当たり10,000ウォンの料金があり、当日現地にて決済します。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルは無料でレンタルできます。 炭と鉄板は個人で用意する必要があります。 屋上で利用可能で時間制限はありません。 しかし、雨が降った場合は使用できません。 幼児の基準は乳幼児を含み、追加料金がかかります。 最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済されます。 インターネットは無料でWi-Fiを利用できます。 愛犬は入室できません。 ペンション施設として駐車場があり、無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。 干潟と潮干狩り体験は土地で利用でき、1人当たり8,000ウォンの料金が発生します。 お支払いは現場で行われます。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "辺山半島国立公園·チャンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "干潟体験と潮干狩り体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。土地で利用でき、1人当たり8,000ウォンの料金が発生します。お支払いは現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり10,000ウォンの料金があります。当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時までとなります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用は無料ですが、炭と鉄板は個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋上でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、屋上でバーベキューは利用できます。時間制限はありませんが、雨が降った場合は使用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児も追加料金がかかります。ただし、最大人数を超えることはできません。当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として駐車場があります。無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 423
    }
}